[法律JJ］點解耶教可以成為求情理由？

細佬我無知 唔係讀法律 但見親報紙犯人求情都係以耶教徒為由 希望得到援刊 而其他宗教冇咩點見過 例如：佛教 跪求解答

唔會係求情理由，一般係量刑理由

個論點不外乎品格良好，只係一時行差踏錯，有悔過心，只不過傳媒唔明，所以講到信左教=罰少d

點解見到基督教多，不外乎 1.多耶教徒，比例多n倍，2.即使係佛教徒，係香港冇咩真正佛教既聚會，所以冇證明，有幾多個佛撚係個個禮拜日去廟上堂，聚餐，祭祀

點會係共修